[銘記知心友瑩昇] 二月三日谷草九場賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算3/2成績)
長井 671
天堂之門 429.5
Goldonsixty 289.5
尊兄 197
なつめみお 129.5
冼毅力saint 124.5
俊歡騰 103.5
Greenwood綠木 77.5
女朋友係貓 67
大衛希斯 62.5
bot 45
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
しっぽ 28.5
宮澤有紀寧 24
覓腸 18
時時精綵 17.5
扑濕瑪莉 10
F_TOTTI 4
屠殺馬會 4
福逸 3.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
蘭仔 -20.5
大外一氣 -21.7
單挑冠軍 -23.5
潘頓正賤種 -32
當家精選 -34.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
迴光物語隔離 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
迷柏寶 -40
波利 -52.5
蜻蜓點水 -57.5
真心呼喚 -78.5
夕陽紅 -79.5
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
切柒裂桃 -90.5
小川ともみ -97.5
金世正 -103
梁家俊(無傳承) -105.5
烽煙 -106.5
火箭拳王 -110
拿樸迪 -111.2
甲乙丙丁 -114.5
奧書 -117.5
Saho -119
做撚到仆街 -120
畫個大圓圈 -120
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
Priestgod -125.5
華可可 -136.5
冬天沒有雪花 -140
我愛摸lin佬 -144
跟方駿暉贏大錢 -161.5
吳宗憲騎加州雷電 -166.5
七色交響曲 -192.5
金仕芬 -195
心靈投注 -200
人一世勿一世 -200
新力必 -200
智高無上 -207.5
Win神Ho -220.2
SakaXhaka -237
南珠隻狗 -243.5
寶高 -280

3/2馬PO精選
R1 開心有利 (福逸)
R1 霸勝 (做撚到仆街)
R1 銘記知心 (F_TOTTI)
R2 信心滿滿 (Win神)
R2 海精英 (蘭仔)
R2 特醒 (大外一氣)
R2 隨喜 (華可可)
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 (屠)
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R3 榮惑 (跟方)
R3 世紀之威 (bot)
R4 電訊驫馬 (奧書)
R4 陽明高高 (迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R4 勁瀟灑 (甲乙丙丁)
R4 勇冠全城 (艾力臣)
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 (憲)
R5 鑽石福星 (寶高)
R5 馬爾代夫 (Priestgod)
R6 加州凱歌 (なつめみお)
R6 明駿之星 (智高無上)
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城 (綠木)
R7 友港友笑 (SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚)
R7 鑲白旗 (扑濕瑪莉)
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 (迷柏寶)
R8 信威王子 (尊兄)
R9 南莊加好 (大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛 (火箭拳王)
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

lm

L

M

Lm

正評贏大錢

做咩馬post都玩到幾十頁討論賭唔賭依啲哲學問題

你今日好撚風騷啦

俾三隻嚟ok？
一棍3x4

源源動力

有得精彩 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.4 28.0 23.8 (1.21.2) (田泰安) 高耀智星

烽煙四喜 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.1 26.2 25.0 (1.20.3) (莫雷拉)

翡翠精選 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.2 24.0 (53.2) (莫雷拉) (伴跳馬)

高耀智星 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.9 27.9 23.7 (1.20.5) (史卓豐) 有得精彩

同有友 沈集成 快操 沙田 全天候 29.1 24.3 (53.4) (潘頓)

快益善 沈集成 快操 沙田 全天候 28.9 26.6 24.9 (1.20.4) (巴度) 馬主星輝

飛輪閃耀 沈集成 快操 沙田 全天候 32.3 28.9 26.3 (1.27.5) (何澤堯)

馬主星輝 沈集成 快操 沙田 全天候 28.9 26.6 24.9 (1.20.4) (潘頓) 快益善

高友之星 羅富全 快操 沙田 全天候 30.1 26.4 (56.5) (田泰安)

無忌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 31.5 27.8 23.3 (1.22.6) (史卓豐) 金期莊家

好友無敵 文家良 快操 沙田 全天候 29.7 26.8 (56.5) (潘頓)

翡翠劇院 文家良 快操 沙田 全天候 30.7 26.0 (56.7) (潘頓)

皇龍司令 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.6 25.5 (55.1) (莫雷拉)

皇龍帝國 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.1 24.8 (54.9) (巫顯東) 中華威威

符號 徐雨石 快操 沙田 全天候 31.9 27.7 24.6 (1.24.2) (薛恩) 美滿將來

進優自在 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.0 23.8 (51.8) (潘頓) 盈嘉輝

牛安

有預感今晚正數

第4場 10隻大混戰

喂我屌 又㩒錯掣 88

佢又點？

拎返非洲黑鬼個帥權
咪風騷囉

巴度冇跑錯既
只可以怪佢唔好彩

Lm
等睇加海外賽日播德班七月讓賽同埋南非打吡

冇預過達心星一步都冇咁on9

咁樣望空唔到係能力問題
無得怪唔好彩

李寶利冇講錯，香港馬圈完全冇loyalty完全冇跑錯，馬主心情唔靚就比人換走

200米都未望空到
比人屌好撚正常喎大佬
正本戲塞左半條直路預左比人屌

預計閪手一跑第一以鯡 打吡即換
牙拉: Thank you sir

好過播新加坡打比嘅

咁事前比你揀，勁搏同達心星跟邊隻上，揀達心星都好正常姐事後孔明屌尻人我覺得冇乜意思

近排告東屁同拉叔玩69玩得咁開心
睇下幸福腦魔會唔會俾佢跑

兩樣都無乜錯
飛輪衝程長 要撻一撻 揀出面又好似啱
揀入面就係咬實主要對手

咩叫勁博同達心星揀?
賽事形勢臨場判斷呢個係能力問題喎
勁博點樣贏 你自己睇多次
望空唔到一定係騎師判斷錯左先會塞得死
唔屌騎師屌咩?
唔換人無問題，換人亦都好正常

跑馬一向都成勝敗論英雄
你要慳位攝位跟馬上，做到你就係英雄
做唔到塞車預左比人屌
望空衝輸無人怪你
騎師有高低就係呢D分野架啦，臨場判斷係能力表現既一種

唔知點解我覺得神仙喺呢方面係幾有loyalty，即管睇下點
當年短途王朝雷狗都要騎澳斯卡，如果任佢撬馬佢實拎翻紅衣

唔同意望空唔到可以只係唔好彩，唔一定有判斷錯
你呢種講法跑後追馬就只可以拎出最外保證有得望空衝，即係川田將雅凱旋門咁跑織女星都冇得屌，但我覺得川田嗰種跑法比巴度抵屌一萬倍

係喎 織女星都係望空衝輸
諗諗下佢果陣嚟騎師賽 都當左偉大勝利係織女星咁跑

因為紅衣換完佢直落2場G2 都炒飯贏嘛
如果一有閃失就有籍口換 贏開就無乜籍口換

你拎D弱智騎師黎比有咩好講
同埋3疊VS9,10疊又有咩意思?
事實就係贏果隻馬留得後你兩格 轉彎拎定3疊先就贏左
呢個就係事實黎
比較之下咪就係巴度錯判左形勢
佢轉彎撞出3疊會蝕好多咩?
人地何澤堯跑正本戲就係有決心咩馬封佢都敢撞
呢D咪分別

唔好煩啦 請布宜學嚟跑啦屌

同埋隻馬佢跑過摸過
長力仲要一定無問題
要時間撻，衝程長，大舊馬要多D空位衝
呢D跑前全部都知

呢位師兄識野
學少 正

馬主唔同啲

你都ON撚9
咁以後唔好討論馬啦
講買乜 貼下事後飛咪算
有正反意見討論就唔好煩

係專業d
南狗 1600點？

水手+0.5

似大手交易

一野撞出去 樹林之靈都撞鳩散埋

咁又唔係喎 我支持換人
巴度係杜拜點跑隻有理共想 有目共睹 佢點靠得住

果次太冷 可能佢自己點跑都唔記得

佢唯一所謂錯判就係達心星原來係冇貨賣嘅，但我真心唔覺得呢個係錯判，你而家覺得佢錯係用結果同上帝視角嚟倒轉推論佢當時應該點做，但評論佢騎得有冇問題係應該睇直到轉入直路嗰刻手上有嘅資訊，而我認為佢嘅做法基於嗰刻大家認為將會發生嘅賽事形勢（就係達心星至少會衝一段，睇賠率都係咁反映）係冇錯，咁當然大家認為將會發生嘅賽事形勢係冇發生到但咁唔代表佢判斷錯咼

btw討論下姐，唔好躁底

威利加道 會唔會屌莫雷拉
次次塞完衝都好勁 好似打比第三個場都係塞

唔同意喎
如果達心星有貨，你跟佢屎忽跟到200米先移出去
肯定已經比人走甩左
咁本身已經無利用到自己氣量同衝程長既優勢
佢點解會跟達心星屎忽完完場場係一起步順利得滯攝到埋2疊
呢樣都幾肯定賽前無估到

其實跑馬就係咁
田雞飛到啤酒園都贏咪讚佢包唔塞車 騎得靚
輸咪 屌走到大外檔咁撚蝕輸少少 唔蝕贏左啦

我同意巴度發揮唔到隻馬最佳實力
但一定冇得屌佢跑錯
千鈞一髮取位我唔覺得有咩問題
只係塞左車啫

留意返
我係唔同意 塞車=唔好彩呢樣野
我係屌緊巴度廢，唔係屌佢錯
1. 隻馬特性 作為主帥理應摸熟
2. 賽日賽道形勢優劣去到第8場理應有自己判斷
2疊同3疊唔覺得會蝕多幾多
3. 臨場判斷能力

都係果句，其實無得怪D好馬側重哂去某幾個騎師度
有好馬跑大賽 自己有冇把握好 真係應該心知
發揮唔到比人換個更好既騎師 下下賴人冇LOYALTY都冇用
大把真正換帥權拉倉既離譜例子可以拎出黎講

唔係掛 識價盃都有得賭

今年搞得成先算啦

大蛇們 1605澳假典玩

依家UAE過香港要隔離21日，艾柏賓點會咁易放佢走

三格大

其實神蘇係咪走硬?
見傳緊又話佢想續香港牌

死啦
今晚想買陳嘉熙孖寶

次次買馬都輸
唔識玩 有冇勁人可以跟

金盃想騎跳出香港 好似係咁
果個牌照委員會係咪逢星期四開

唔差在買埋黃傻

其實蘇萊依家揸住Frankie佢去唔去杜拜都得嘅

不過我冇諗到啲消息話佢會揀留係香港唔返去法國，畢竟法國以佢嘅實力仲可以執到實力馬跑三歲G1

食屎啦
借啲意提人賭波

是但簡過
呢到好多賭神

獎金問題？
但如果長留變左星期日果個 就不如早走早著

再見奧XX

貓又上返水

估唔到會揀留香港 如果續牌申請係真
成績又唔係特別好，又瘋狂停賽

最主要嘅係佢係跟阿加汗搵食，冇理由話走就走

佢贏好多 好風騷

我都唔鐘意巴度純粹係因為佢去唔去兩個人

換何澤堯咪睇下點，首先我唔覺得有改善到

一句講曬 頭場賭邊隻

杜拜冇佢份啦，原本佢嘅比Frankie執晒

唔留香港唔通返法國咩

當金鎗咁跑
一定望空到
衝唔衝贏另計

電訊驫馬覺得贏到，如果有運來唔係谷草超級馬既話
勇敢皇者4班都好惡

當金鎗咁跑咪田泰安騎勝利導航囉

笑定先
第四場10隻唔中a

Q

尾個場六環揀咩 想參考

都唔難理解姐
巴度跑兩次都輸，何妖跑一次都贏

利申 我不嬲唔鐘意何妖

唔使當金鎗跑咁EXTREME
你睇下之前夢金點樣撞位出黎就知何妖而家係有D質變
心態上
只能夠講，金鎗六十帶比佢既轉變 的確好大

goldxxxxxxxx
再見xxx
Yuxxx
新xx
Sxxxxxxxxxx33

阿加汗今年啲馬都唔係咁差姐，至少有隻大利威如果佢長留香港會好驚訝

A欄1200大利放頭
我炒贏電子群英近年最深刻
佢排綫路神駒出面 開閘搶係佢前面 轉灣鬥足田雞一條直路贏

無錢賭了
不過就咁度都係熱門果3隻到簡啦
希斯 高佬新 唔信佢地有打疊
搏爆咪試下8，9

不過法國分部嘅阿加汗好鬼頹

X2
留多一星期跑埋個大賽就正路既
如果季尾牌真係驚訝

新力勁

有個新力寶賭馬好能勁
藍字

搞乜黎
唔知要唔要共創

早幾年加州再豫佢撞出嚟贏一樣好狼

so9咁撚煩快d走啦屌
長期手馬咁靚但呢d成績根本就唔合格

烽煙蛇言重 我-6架

你榜首賢達

係，正路應該係金杯之後去杜拜超級星期六再到世界杯日
但杜拜可能要隔離金杯之後會趕唔到超級星期六？因為佢一開始申請客串到2月14我已經覺得好奇怪點解唔係2月21跑埋大賽日先走

8點都要拖返 唔係個12檔根本唔會有10幾倍

貓sir今晚贏大錢

跑馬地1200未甩過q
蔡巴合作成績又好 檔又好

福，1600 6 /7+?

頭關有注碼不妨拖埋

是撚但
見係你，跟你$100

近5年真係唔合格，1819加埋得1個G1可能神蘇就係咁先想搵後路掛，始終阿加汗都老，佢走咗之後會點冇人知

佢接外線馬仲多個騎老闆馬，呢幾年頭馬都比PCB拋甩

無錢賭啊
不過要買都真係比第4場玩死
我自己幾鐘意爸巴閉
大佬係何良到都3班近過
同埋郭能霍老谷草1檔呢個配搭成績唔錯

你個次先話$1800賭馬=.=

又話無錢

你勁推呢隻

留意到某個SEO字頭會員今日冇上過水

可能跑出來

忍唔到手賭球輸晒

岩岩發現台面有$200==

你睇下上次波狗點跑
同埋佢早期啲閘已經好有睇頭配埋KC一個唔小心爆埋

買一百蚊雷公鑿起機

最重要係咩呀
精選10隻都冇佢份呀嘛

下

上面賭神比晒第4場啲水
你比隻第5場嘅叫我起機
係咪想撚化我？

搞笑？

原來BLOCK撚左你
SORRY

咁唔買啦..
GEL到咁行原來GEL錯頭
痴撚線

食多d藍梅啦

你唔買通常跑出
我買算

算數。。
反正買撚左6/7+
都預哂冇錢了
88 ALL

14.5係咪個個入左手唔洗傾波

是，等收錢算

我屌撚埋主客和其他
比d信心

我屌你算

你癲完未？

1
111111111111
1

呢個又咩事

你賭埋3格角？

222222222222
幫人叫

Gold蛇

仆街bet365選左角球通知唔撚彈出黎

貓蛇今晚贏大錢

揀連登通知，我彈比你

又賢達...

大家大賭未

33333

收皮啦

樓上

今晚係唔係即場9up

好！

球探壞撚左？無入波聲既？

今晚即場預我

又比你水撚左啦賤種
屌你老母 又輸

難啲 黑閪緊
Wanna follow u

叫人賭已經仆街

仲叫人大賭

你地好多錢

澳職有角大先9up到

有了

差6下

我拿買左?

無

利放既想買陳蛇電訊馬馬馬馬

33333333

今晚都跑9場 個個話冇錢點知又走哂去賭澳假 又淨返我一個

要shit恩會唔會好不智

我比人昆撚左去賭的

啱啱明明你話咁啱見到枱面有200蚊

笑死 說好的一蚊不賭球狀？

澳洲人你地聽住

88，冇錢賭了

輕輕鬆鬆 0:2

角呢屌 水手虛火黎

有無人今晚同我一齊健康在望

金世正去左邊 澳職專家唔見人？

輸珀斯屌打水手 賽績派賭球咪輸到失智？

可以既

佢哋大話精

足球無得刨績

真唔真啊貓囝
田雞好大心理陰影

呢啲細粒馬岩晒田雞走生位死砌 比人壓就係咁先

爭賭波馬

老田近期淨幫呢個馬房去馬
拎到生位唔難啦 贏球力之城嗰場 根本上球力無還擊之力 最後兩三步彈開左少少

Totally agree
生位cum人啦

嘩
你老母澳職停c更

屌你西差d 1:2

澳職停哂

馬我無乜懷疑啊
屌田雞啊 我已經比佢搞撚到覺得佢點跑我都唔意外 傻強傻㗎嘛

Ok1:2半場收貨
角呢收埋ok

但真係贏潘神
平時邊擺到咁前

唔撚收，入多d

半場頂住1:2ok了

咁佢幫老苗去馬時都幾有心機

佢飛出去我又唔覺得會比人壓
但最怕佢懶醒慳慳下出彎 咁就會比人壓

黎個2:2先啦

當時我頓同老田都差至少一班
嗰日走啲位 推騎 打鞭好撚順滑

心機定機心好難捉摸

呢場1650好難 好多跑得好既馬混埋 又係中T收成千果啲場合
12467891011 你點簡

點睇今季我頓無乜心機鬥心
輸輸埋埋輸落頓度都幾甘

南莊連拼好多場 最strong 嗰段係季初用左 會剔走佢
勁駒唔太明心意 但我會等落班 上次都跟左次
不明反而係家樂飛駒 跑田草谷草1800會唔會好啲

頓今年似還債多

冇錢再參與賭博

家樂飛駒呢啲大家都有目共睹閪手塞完果次個個猴住
不過呢個倉太撚屎

買左半場波蛋1:2 今晚有本賭了

唔準你咁講我鄭

你今季戒頓？

我睇我頓去馬嗰次 隻馬唔係即刻pick up嗰種
呢個11檔 我真係打個問號

10月11月輸比佢 輸得甘甘
都有買 但個量比之前少買左
反而多買堯 火車 近期買嗰日會去馬既神蘇

開心有利？

咸成呢輪好似禁制

你最愛嘅拉又收埋唔講

牙拉呢啲在心中 講乜鳩

咸成搵實我頓 斷估唔係去遊花園丫 試兩場換倍率

臨場變大熱就穩陣

正路依場要返追風啦

今年3分2馬係去 3分1馬係撚狗
知道必勝 心頭好 明撚狗

希望shit恩吸多D飛 未見個shit恩大熱贏到

咁頭場估唔估到

與龍共舞 DANCES WITH DRAGON B129 方嘉柏 03/02/2021
協霸神駒 HARMONY VICTORY B405 沈集成 03/02/2021

協霸真係嘥咗

人和家興

正路係

今晚賭本2300

唔中就撚就

新馬好少玩 會去既
不過唔算熱得透 係有信心 呢一刻都要過左頭啦

打少個k

你搏都係搏白旗 行雲流水 陽光戰駒個啲
啲飛硬淨到當你啲三班winner流
進力一定飛 上場重飛交代依場無影機會大

四班千二水準低，時不時有驚喜

2300k..?

角球叫都廢事
直接宣告收皮

欄主圓係咁收馬
即係佢自己嗰啲冇分喺手

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
任我行 CHEFANO C297 大衛希斯 蘇保羅 03/02/2021
心中有馬 SERIOUS LIAISON D434 賀賢 方嘉柏 03/02/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
幸運大兄 GREAT SON A423 蘇保羅 03/02/2021
永益善 CHARITY WINGS B003 沈集成 03/02/2021
與龍共舞 DANCES WITH DRAGON B129 方嘉柏 03/02/2021
協霸神駒 HARMONY VICTORY B405 沈集成 03/02/2021

幫我嗌入波

頭場賭8 真係貪佢未用過同2檔搶前

下水手+0.5真係有....

SUPER!

我9up無撚買到

打撚晒和啦你，屌

頭好痛

我
無
買

我都好痛，買6/7+開5..

水就比咗
唔撚信都無計

作嘔

華蛇 頭場有冇水

條路好難行

仲賭球狀物體都係抵死

頭場周俊樂

今晚好得閒賭馬
有無人一齊上

學友壇話齋
古來勝賢皆寂寞
唯有買注泥水榮

蘇狗係咪走咗？

R1 3 5 8有冇抗議？

嘉喜旺我祝你退役去澳門比駿王仔活活踢死

出面消息滿天飛
有騎到月底
有騎到打吡
有騎埋成季

同撚左

8 5 3 1

3 5 8 11 四連

今晚一場都冇喎

歡迎大家今晚嘅賽馬直擊

頭場簡簡單單 5 8 單Q
唔好搞咁撚多野

gchi

停賽呀

Pr

停賽

5要w

見到陽明亮亮 頭好痛

樓下看更.jpg?

自膠

#269 fuck off?

有冇人集氣8

要贏啦今次

連逐8場入位

同騰龍超影差唔多

斷纜未 就快頂唔順

頭場會唔會 2021年仲有人賭潘頓.jpg

賭波馬頭場準時上水

第一場樓下看更會買咩

當然啦 真係唔係隻隻贏完可以再贏 但係勝完可以再勝呢個係賽馬學係好高好高嘅至理名言

細潘

9檔wor 亮亮

唔怕，相信win神

邊個賭5號即係唔比面我老死拿蛇
我見一個block一個

重點係豎起手指公

無限商機呢啲實係想搵食 唔知今場落唔落
上手落完輸左轉倉

今次佢賭又點計

你唔洗紅色大字既 好威咩？

奥sir 頭場點睇

陳蛇3檔天能式騎法

唔係咁撚25啊嘛

憲

Show blocked user 樓下看更

銘記知心

貓蛇

隻陽明亮亮一陣又殺哂 買佢又唔係 無分喺手燉下馬先啦

Long time no see

頭場整條269鐵角玩下先

去左邊
無左你同當
無人傾台妹

唔關注gme盤前？

佢贏撚到仆街
GME賺撚左20倍

R1, 1-5

樓下看更先賭何澤洗

搵緊崩帶 包緊頭

都係賭 關注賽馬好過

你講貓定當

今次飛亮亮了 用多左

shit恩大賽騎師嚟
蚊型賽事唔放在眼內啦佢

精選R4勁中！

8要贏

依隻輸 下場先贏

2，8，12

咸成

妙算騰飛

咩事咁多人勁中嘉喜旺

貓啦
我當做左大傻X

廢馬

唉以為頭場7點3 仲諗住訓落隻7

點回應睇淡唔做淡

望到騎果個唔開胃

銘記知心有六倍上船算

#9163失控 好不安

銘記知心場場閪都仲係50幾蚊

連贏 3+F包中

買咩

冇人賭霸勝無限商機呢兩隻？

牙當上次最後一秒搶精選都比人搶先一步
氣走左

就係唔開胃都大熱 有信心飛先想跟

冇人賭咪你賭
利申要咗2

理性馬迷都唔會賭足9場

人和家x的教訓

抵我頓擊殺佢個P

我跟飛賭2 冇飛賭番潘算

買左加埋田雞鐵角

亮亮繼續穩p

頭場潘狗

拿賭南奧外 你地賭乜

薛恩熱門 即係買少隻

5>236

3係係咪呢場

有啲似3

8號冇人要？

有

14

5678

妙算飛人

3 8 落飛

shit恩.... 隻馬

莫雷拉幾時死

雷狗

田雞想點呀 馬有人無係咁望

屌田雞塞左

識贏就係識贏

何妖跑得咁靚無人講？

塞撚到仆街呀佢

屌你莫雷拉又唔留 仆街又三疊

潘狗騎王

1條q冇左

妙算

陽明亮亮成隻明德之星咁

難贏難贏 分盡分盡

無限商機係威係勢披都冇

陽明亮亮goal

陽明系今年咁癲

無限商機呢啲位連P都冇
辣殺

@樓下看更

有冇Q啊

樓下看更收撚埋win
仲有人拗頸

牙潘

銘記知心第4場3疊

都話㗎啦

其實割撚真心柒 無買都係咁話

以為郭能有 點知都係無

估唔到隻11有啲沖勢

開心有你都上黎第三 痴撚線1200

應該冇

買細咗

屌

岩岩學賭馬已經知何妖騎陽明系特別比心機 但都咪贏到無哂分都繼續贏啦

冇飛 賭閪咩

銘記知心真係辣殺嚟

On撚9 屌你老母精彩有你想點撚樣啊仆街
我位置q過關
開心有利拖無限商機妙算騰飛

隻8唔係直路咁有得贏

中都屌

屌

郭能

PQ 16倍

俾你做威水囉

隻7放得出以為gel得

一早要跟住開心有你上啦
仲走入去人地上哂黎先望望望

又準備天能

上場咁都冇 已經飛左唔會再買

幾時先拎去1650試

無限商機P都冇？

打錯字

其實隊撚夠未
搏佢留後追又三疊

喂 LM先

陽明亮亮

A欄放頭都係柒

無限商機

部能就是柒,直路以為自己贏左

冇份

唔止打和

一早講撚左5 8 單Q
易撚到癲
雖然差D冇撚左條Q

乜撚野銘記知心垃圾到

唔加程唔買啦 果次坐包廂P都冇

二重彩中撚埋

最後50放軟手腳

3 5 8

係喎 事前勁中賭神

O撚左咀仆街

乜撚嘢波健士呀

想死2拖58

個個都勁中Q 二重癲到

郭能正仆街

難怪田雞成日要走生位啤酒圈 a欄都塞

出彎嗰下有少少危險

建議買左shit恩嘅去睇番張基聽日有馬跑
條友燈都仆街
我已經中過好多次伏
好彩今次賭8

叻啦叻啦

我都係咁諗

佢中一千 二重彩

谷草四班千二真係垃圾賽事黎

透出嗰下以為贏得
最後P都冇

冇理由架 近年谷a明明利放架

沒有波健士 妨礙我們 難道我和你 就會中q嗎~

好撚痛
2-8 pq以為食硬

4班1200惡夢黎

真係feel到佢越推越無

Same 跑第4想喊

買咗win

想食啲咩

2 12 呢場無得拗

睇跑道分析乜欄都話利放

賭左 5 7 8pq

大家開心

同路

呢場仲難

娘娘追到係咪即係利追

羅富全英雄算

何妖起孖

快樂歡騰放到出嚟可以冇 黐筋

情趣

電子群星

全組都垃圾點計

睇睇段速

馬po聯盟第一次召集

識唔識賭馬

見到個騎師熱門都唔洗買啦

係比基哥燈姐

信心滿滿

等緊睇第4場精選四重彩

呢場爆啦

係咪又嚟 2021潘頓.JPG

特醒

紅粉彩影

海落英=海精英

Ok 你後追贏丫麻
翹軍夠後追喇掛

黃傻開齋冇人支持

又自殺

賭馬真係好難

大家開心？

7號靚到仲要合法減磅

你再望下精選

2 3q

屌你老母陽明亮亮

樓下看更都識買啦

真係幾好樣

看更收錢

我2,8 pq

bogo見字tg小妹

2.5以下唔要潘啦

我就欓拿b既

同撚左
又係你條仆街

橕

勉強信下雷神

撐

要屌就屌亮亮啦，死都要入黎

Ok 撐

笑撚到咁
你買左陽明？

2,3 搭何妖定巴度好

真 死何妖

冇人要我巴

No

華蛇同唔同路

R2 海精英 （蘭仔）

隨喜

有冇咁勁呀

勝在有方 — 方駿暉

富存英雄方興未艾

「富存英雄」上次列作重心時指出，今季一出即在田草千四入位，難度不低，何況當時頭一千米自造58秒45，放得不算慢，能力拒實力指標「是必飛飛」，實力比一般五班短途馬為高。剛戰果然於谷草千二走二疊下彈離「玩斗財星」，總時間比另外兩場四班頭馬「上校」和「雪戰神駒」分別快0.23和0.44秒，屬非一般五班頭馬，難怪蹄下敗將「玩斗財是」翌戰可氣走一批四五班升降機。四歲PPG方興未艾，回到四班少負七磅，隔四星期等A跑道才再出，遇此組對手甚弱，切入貼欄前置後可帶到。

「明欣賞」季初於三班也追得好，剛戰可再氣走「雄龍」，一再交出四班中上級水準。同父馬合此場地，即使早前缺課兩天，轉場會有足夠新鮮感再爭Q腳。

第二場 12 富存英雄 2 明欣賞 1 特醒

第九場 3 鴻運飛鷹 5 開心人生 1 共創繽紛

中啦入P幾好

心靈投注：
1》 3，5，7

咩撚野話椰子糖

win埋

點解要心靈

周蛇生生性性俾個p我

仆街

win埋啦，唔好P

連巴今場有咩心水

無錢
剩係琴晚篤左條過關
頭關就跑2，4，5名仆街

9 真係落飛

3號無人要？

見龍在年落飛

買少少啦 呢隻事前啡都講到

349 12

跟

9得6都得啦

26倍

見龍落撚到

垃圾騎師

谷草地獄

乜野隨喜

我屌你老母臭閪黃俊 痴撚線

買大咗

屌

一隻都唔見，屌你老母

4檔全程3疊

巴度又無左

黃俊

爆

有請wwsir 2 6QPQ

黃傻唔爭氣

R2 隨喜 (華可可)

咩野隨喜呀

屌你老母買唔切

買pq又跑3,4

黃俊咁樣第四 不如你收山算啦

我條2 7Q。。。

黃俊去死啦

波po又有賭神 2場Q

華蛇goal

屌你老母巴度

屌你老母何妖

又潘頓郭能冷q
你老母閪咩

Same

黃俊真係唔好怪人

比隻咁既馬你騎到咁

有冇賭神中到隨喜

Btw明欣賞

華蛇真賭神

屌 比郭撚累撚死
第1場買佢跑第4 第2場就跑第3
好撚鳩

華蛇
有神快拜

巴度特登唔入2疊輸 醜到

屌你個西

蘭仔

何妖一高估即刻塞死

成推馬搶 後面啲馬著數曬

買咗富存真係吐血

on9郭能 今場先去

慢閘 直路塞車 衝上嚟有勢架屌

6 7 搞掂

佢真係好廢
咁都可以無p

華蛇

要11呀大佬整隻1嚟托

我頓跑得幾靚

巴度係咪On9其實

屌你老母黃俊騎極都唔去既可以 死撚左佢算啦

第一場唔見開比我
跑2-4

賭馬我只服華蛇

4檔3疊咩人先做到

買左咩

谷草第二場就開呢d 夠哂警世

真心服

大熱

一晚一度2200大假馬準備！

屌 中左咪爆機

好慘喎

仲垃圾過周狗

仲係0win真係自己攞黎

你個名

🤢🤢🤢🤢🤢🤢

賭神

差d發達

巴度嗰隻對面直路已經收皮

方蛇又輸晒

勁中

買得巴度預左條友有病

10蚊 分分鐘有過百萬😂

即係郭能去馬日

波狗3檔3疊
巴度4檔3疊

買左27Q
唉

買左黃俊真係吐血死 佢究竟係度做乜撚野

咁應該點買法

龜頭俾隻有機會既馬騎到咁樣
冇眼睇

10蚊事後飛都攞唔出

明欣賞
潘頓孖寶叫糊

有撚用

衝上黎第4

傷完收哂皮，退役吧啦

最冷穿哂

1隻過百倍 1隻20幾倍 過硬啦

閘網打開話你知

巴度痴撚線

終於可以係谷草贏下錢

勁到。。

我老死學我咁追馬係有回報既

何妖你幾時死

蔡明紹1檔4疊

買3重都已經發左

隻9落飛 騎都冇騎過跑包尾

錫菲聯都3win 佢仲0win

仲要買完四重見9號落飛冷冷地飛咗67q
真係67

4檔但全場唯一一隻3疊

2 6 7 1 都係得22萬

好撚難

點賭

2500 pq

1 2 11 12 惡哂都有得爆
2直頭谷草特西
谷草真係正

你睇下佢直路d 死人姿勢 死去做騎馬人啦

見到追寶尾條友要即刻飛左

老苗咪當佢騎馬人咁用

即係邊條友？

我9up

啱 好撚慘

潘狗食左偉哥
會唔會頭2場俾甜頭，之後撚足7場

R3 榮惑 (跟方)

擲骰仔賭number

放唔撚到即收皮

佢完美演繹咗咩叫隨遇而安

1仲要冷過11
姐係中左都未必有22

榮冠大道P

你偶像

7隻大熱3個P

郭能去馬

雪茄佬唔係好興狗餅長途馬海架咩

好 撚 嬲 啊

硬淨唔一定實得

高伯新有幾多隻馬可以打疊跑得好
仲要大熱
你賭埋我果份

黃傻好似唔敢喺兩隻馬中間搏位

有陰影

呢場輪到邊個變奏

福

分分鐘隻馬本身都唔係比佢騎

R3, 2-4

華蛇真係神嚟，原本想搶隻海精英俾我搶左先，即刻揀隻仲冷嘅食

雷神幫隻馬開齋未

呢隻係人都知
另計啦

2、7，9，10

條友間唔中就係咁 大熱蝕位蝕到馬王都無得追 懷疑佢有心

3wp得唔得

我唔撚信屎瘋今次又跑得咁靚

241$ p 上左一次第一就要退落黎

桃花紅wp

買8算

桃花紅

巴度今日點呀，過關幾場都有要到

牛有欄變第二隻馬

賞心星P 救一救

谷草場場真係鳩賭

活力得勝

呢隻唔差

R2 信心滿滿 (Win神)
屌，原來你揀撚左

2 > 1,4,6

牛精輝煌 金鎗跑法

包尾見

3/2馬PO精選
R1 開心有利 (福逸) p$22.5
R1 霸勝 (做撚到仆街) 輸
R1 銘記知心 (F_TOTTI) 輸
R2 信心滿滿 (Win神) 輸
R2 海精英 (蘭仔) p$57
R2 特醒 (大外一氣) 輸
R2 隨喜 (華可可)p$241.5
R3 牛精輝煌 (覓腸)
R3 桃花紅 (屠)
R3 開心日子 (新力必)
R3 榮冠大道 (南珠)
R3 榮惑 (跟方)
R3 世紀之威 (bot)
R4 電訊驫馬 (奧書)
R4 陽明高高 (迴光物語隔離)
R4 怪獸厨神 (烽煙)
R4 虹鴻 (goldonsixty)
R4 爆谷 (saho)
R4 源源動力 (切柒)
R4 爸巴閉 (zac)
R4 有運來 (單挑)
R4 勁瀟灑 (甲乙丙丁)
R4 勇冠全城 (艾力臣)
R5 金獅大將 (金世正)
R5 雷公鑿 (俊歡騰)
R5 馭風行 (方嘉藤惠)
R5 千里駿駒 (憲)
R5 鑽石福星 (寶高)
R5 馬爾代夫 (Priestgod)
R6 加州凱歌 (なつめみお)
R6 明駿之星 (智高無上)
R6 平常心 (宮)
R6 天祿 (當)
R6 帖木兒 (心靈投注)
R7 進力之城 (綠木)
R7 友港友笑 (SakaXhaka)
R7 陽光戰駒 (小川ともみ)
R7 追風驥足 (真心呼喚)
R7 鑲白旗 (扑濕瑪莉)
R8 輝煌芯 (金仕芬)
R8 騰龍超影 (冬天沒有雪花)
R8 三生好運 (迷柏寶)
R8 信威王子 (尊兄)
R9 南莊加好 (大衛希斯)
R9 維港奔流 (天堂之門)
R9 共創繽紛 (火箭拳王)
R9 凱倫致寶 (長井)
R9 鴻運飛鷹 (人一世勿一世)
R9 資本家 (夕陽紅)

開心日子啦

潘頓今場wp得唔得一季迷潘

嘻

葉狗嫌未夠冷 唔去住

夠架啦 開跑都上返10倍啦應該

其實孖寶都差d中

十歲先去馬

呢場應該冷 博隻靚紫荊

21蚊

閪拉今日好似唔多掂咁

華蛇點發堀到隻6

榮惑點都要交待

人都去左

其實啱啱行圈隻馬都好靚 估唔到Q都入啱

頭兩場果兩隻點入西拉數

6 7 again ?

9 + 10 + 11

華蛇打兩鞭又迫緊返長井

樣幾好，上場試左前速今場有機會drop 後，馬房今日有手馬。
最重要係四班千二真係好水

望就望十三今日全部去

牛精一棍

第1場果隻都近，今日似係會去

kc 今日去唔去

呢場飯break

2200谷草
乜事都有可能發生

唔好癲啦 開心日子8.1

咁要唔要啊必蛇

超好日子呢咁

波狗11檔都夠膽落飛

3 10一棍 最後機會

贏緊？

隻野上季未得都有場谷草1200輸得唔遠
前課閘我又覺得試得好過雷神果隻

呢場睇馬算啦 2200

(靈活玩)

其實郭能親至試閘 跑完一場熱身
10蚊都要拖腳啦

跑咩

又第2

底出有西用咩

2-7-3-5

2 7 3

波健士！！！

何妖騎乜

開心日子

桃花紅包尾過終點

開心日子跑緊咩

傷心日子

屌潘頓頂唔到條q

巴度條撚樣真係吹佢唔脹

又第4...

指定第2

今場又無馬搞事
咁黎正路番黎

賭撚左賞心星唔夠腦用

周俊樂笑撚死我真係
跑3200

下 冇馬變奏

榮冠大道捱到第三算係咁

波狗死全家未
擺撚到明馬房Q格
你走入面塞?

田雞番非洲啦

all in 左500

最後一場 輸埋跳樓

都跑晒俾你

同路啦 包撚晒頭

On9活力得勝呢場又唔走?
2200真係俾狗賭

何妖早小小騎洗死？

屌佢老母跑左場天春咁

潘狗終於有騎師王

呢場又搞掂，中乜唔講了

2222222222222

球健士拎入面真係笑死

點解球狗仲可以係香港呢個馬圈生存 ????
落飛都要夾硬輸

應該玩一場冷一場熱

仆街最後一注買左巴度條撚樣 仆得街

明係馬房Q 笑死人咩

咁都開大熱Q

走一半唔走 on9

中風？

榮惑廢馬又第2

買W中哂

落後太遠用哂

又熱又贏唔到不如輸 你老母莫雷拉

賞心星呢個位變奏走上黎

田雞跑到一半訓著左？
屌你老婆

屌你老母又4 1200
就快崩潰

波狗你快撚D死啦仆街含家產

Lm
仲有

點解我又係賭左賞心星

又想買隻晉神

田雞想點呀 出黎散步呀

部能上名率100%

點解各路賭神咁肯定馬房q

情趣又第4

BLACKLIST所有日子系就穩陣

收幾多

R4 精選來了

陽明系全線去馬

升班輕磅勁似樣
至少肯走先

因為必

4場9拖1 12
All in注

球狀物繼三檔三疊之後又一鉅獻

就黎收皮，第2，3場都斷

好撚期待

應該要有3重彩

抵我豬啦 賭完黃俊 又賭楊明綸

唔敢買陳蛇

前日已經說了
買咸成同HALLSON
認真講野通常比人IGNORE

睇完佢岩岩個場咁樣騎

2200以後都唔好參與

我意思我睇唔到佢邊度玩左野

源源動力隔3場 今場夠冷

2200無幾何 到時又唔記得左

隻開心日子唔跟住出去死走入面
都無乜好講
認輸

馬會3:0

讀左1分17秒51跑完

馬post混戰

17號又有

平海掌星死要入面直頭塞埋都仲得
呢隻最尾有衝算係咁

勁撚過赤兔

隻馬要早撻 佢入灣有咩理由唔跟牛精飛出去

精選洗唔洗祈禱牙拉跑唔到入嚟

呢場馬post精選唔中q 我裸跑快活谷一圈

邊場

電訊驫馬一放到底

LM

指定位置第二膽

睇錯人 以為隻賞心星係陳蛇騎

下季真心唔想再見到條死狗

留名

冇人想睇你

咁算

計埋頭場佢出面cum左個p

為咗大家 決定買10蚊晉神wp

火車潘好穩

呢場過關勇冠全城膽拖pq

冇紅色大字點賭

閪拉跑個第2就....

陳蛇

ok

拖咩

F

有運來咩馬

有華蛇加成唔該精選加定分先

拖左3隻腳，好似有陳蛇

爸巴閉

但客觀地諗唔會場場中

陽明高高屙屎

輕左

電訊驫馬

我巨注

合法減磅

位置即刻熱門

抄下功課1-4q算了

陳蛇唔好痴線走外疊

高高唔搵win神識鬼贏咩

見到陳sir點敢買

信多陳蛇一次

就係賭你唔信

陳蛇出閘爽d坐穩應該有

佢馬都未坐得穩 拖累隻馬

但佢未坐得穩呢 場場腳層

星期日隻如真如假

紅紅

2021仲信陳蛇

陳蛇越回越愛

收聲啦

陳蛇衰過湯智傑

巨注陳蛇到底要有幾大心臟先做到

精選有10隻

下場買返莫雷拉就追返

潘狗憑咩大熱
冇磅冇檔

今場一定係陳蛇收蚊

9拖1 12最後機會
發唔到達唔好問點解
怪自己冇珍惜機會

源源動力 真係要買

憑佢係潘頓

呢條友冠軍???

2022騎馬人陳嘉閪

容癌

反陳蛇黨大勝

W都唔撚中？

好彩無買陳蛇

精選班友

垃圾精選

虹鴻跑第幾

精選10隻Q都唔撚中

真係q都唔撚中

Ok唔洗裸跑 有隻入到q

等睇裸跑

呀奧放棄啦 根本舞唔掂

真係有晉神

精選

精選唔中Q

好冷喎

10隻精選冇w冇q

呢條友我服左

精選勁中

部能

勇冠都有追勢

屌 輸左9注 想喊

反雷廢淡 笑撚死

田雞衰撚到

艾力臣LM

係
好彩

精選12隻貼10隻 W都唔撚中

細潘
唔慢閘贏撚左啦

部能又有p

單t都唔中

精選勁中！

精選揀10隻冇q

推

又當金槍黎跑cls

部能全上名

霍利時 咁都無

所以話
呢度冇人有資格笑鳩方蛇

你話精選唔中q就跑喎

哈 雷神一打十屌打馬post

陳蛇真係好撚野，坐都未坐得穩

多謝我啦

有運來笑話黎

不嬲話賽前出水係難

第4場精選果幾條友下次自動失蹤啦

講錯 琴日都講緊笑話簡十隻唔入q

合埋眼買2號咪收錢 度馬度黎把能

方嘉柏 真係接粒黑氣石

我迷陳都咁話

完全騎唔掂

精選執柒未

一擺莫雷拉，隻晉神又無會厭被覆蓋啦喎屌你老母

買No.就得啦，場場2號

陳嘉熙幾撚時死呀屌你老母

跑一半打和啦

12隻揀10隻Q都唔中

輸到服未

蔡明紹好似完全操控唔到隻馬咁，唔講以為陳蛇黎

六寶第一場就得返六環

騎練盲門又可以有

2 .勇敢皇者 陳嘉熙
歡迎購買

你老母隻爸閪閉啲飛最後十秒先黎勁撚陰濕

依場敢買？

欄主圓有冇後悔

收到

六環彩 4 場 1 電訊驫馬
過關 連贏位置Ｑ
2X3 3 場 2 動力飛鷹 + 7 榮惑 +
11 喜盈運
4 場 1 電訊驫馬 + 6 爸巴閉
陳SIR其他人對你死心 我睇埋你第5場先決定

方蛇6隻揀4隻，12隻即係揀8隻
精選都幾撚癲

我烽又22蚊p

前面燒到咁 放頭咩馬都4啦

搞乜撚野

無人講咪我講囉屌你老母

我烽連續3期精選勁中

今日場場快 記存

唉 生命注咗勇冠

又俾佢追近左

同烽煙串翻條pq

馬po癲啲
12隻揀10隻w都唔撚中

蘭仔烽煙又齊齊勁中

都算冇乜誠意 見冇位埋就抽到尾想攝入面追啲

高高咁都追到第4

陳嘉熙幾時交還牌照

你地打撚到啡格

睇吓前點放成點

火車潘漏閘我屌你老母

仆街我就無買到莫雷拉得條pq

方仔幾時會唔用陳膠熙

蘭仔同烽煙係南非性交轉運

配種

今日之後你-79

雜種

方仔收完陳蛇之後 1W

[追風驥足共創繽紛] 二月三日谷草九場賽日討論區IV

奸有奸輸
6寶第一關又閪

所以上場隻怪獸廚神跑乜

無莫雷拉神?

部能今日騎4場都有

陳蛇衰埋呢隻啦

屌 賭陳蛇不如博奇真好過

2號馬今日3場第一
一隻第四
陳蛇 今場係你啦

1001未

未

快啦

無啦 唔鐘意
跑出無計

1001囉